岩岩見完女朋友 你問我答

岩岩瞓醒

夢中女朋友咩樣

短髮黑框眼鏡毒絲

又笑我

巴打成日上嚟叫春 拿拿林搵返個女朋友仲好

搵唔到

用你開post既時間 去交友app聊100條女 點都溝都1個掛

就係唔得

點解

太毒

執下個look

溝唔到女咪溝仔

冇得救

非基

未試過，你又知

你又知我未試過

唉

髮髮

橙b